新喜劇之王咁垃圾都有咁多人看

香港人真係港豬，明知周回塘仲入場

回哂塘都好睇過其他港產賀歲片

唔睇點知垃圾呀

看你老母臭西咩你咪又係支那狗